唔好再話邊區最勇武，邊區咩咩咩

因為區區都有做到野，一d區放火，一d區玩快閃，對我黎區區都做得好好，係咁撚狗，希望下次參考返各區有咩優點同缺點從而改善，唔好再打飛機，五大訴求，缺一不可